係時候考敬一下建制父母長輩

有無人老豆老母講極都唔會明
Send幾多長輩圖
點引導 點轉唔睇cctvb
都依然
忠實1000000000%建制fans?????

投票日

唯有孝敬下父母請佢地離開香港
去邊都好 總之唔好比佢地投到票
近近地2日一夜去下參加下大灣區團

你開心 我開心

有無得諗??

啱啱先同老婆研究緊請亞媽11月24日去旅行。👍

最好快d book定野
因為通常d建制會搞個活動朝早去飲茶
然後成車送去掌心雷投票

CUT台
CUT選民登記
去旅行

孝子好多野做

細細個唔乖就唔比飯我食 一曳就打到我仆街

2日都會有時間投到

三日兩夜啦

咁自己點投？

請佢地ja

7咗

佢哋咁鐘意支那
咪每逢選舉投票都幫佢哋報團三日兩夜支那遊囉

叫埋呀媽啲姨媽親戚去
咁就小左十幾張票